2017dse嘅你入一入黎

仲有幾個月就到dse 好驚中文冇3 有冇巴打俾下溫書建議

英文

好驚asso都讀唔到

好驚英文冇3

上年2左希望今年考返個3
但已經唔記得點做綜合

其他科加油識人中文1都入到asso

驚英文 有次校內試病左 補考完唔撚比分 送左一半比學校 sba得 3.9/10

慘

巴打點升3

想補數理可以搵我

你同關羽雲長乜關係？

操綜合喇 利申中文負碌拎4
4 3 5* 2 我就是成功的例子

SBA係計assessment 同考試無關

同爸打差唔多 不過p4有個3
p3係靠sba拉分

咁緊張做咩姐

希望咋
諗住考前開返幾個post拜下小丑神就算
操卷？不了
我連第一次考都唔操 今次又點肯操呀

只操綜合同作文 夠你3,4
認真睇下人地LV3,4,5,5*,5**
分別在邊到 睇得到再試下模仿
2014 3: 32532
2015: 4: 45*234

閱讀廢J
初中閱讀都叫OK但高中次次考試閱讀都收皮
但我作文、綜合都有4左右，說話都應該3尾4頭
4份卷淨係閱讀

英文 2 2 2 3 overall 拎3 點睇

我個frd 英文 5** 5 5* 5 overall 5 點睇

驚咩呀，中文呢啲野屎忽撞棍架姐

利申：Predict 2，出黎5* 2014 dse

agger
利申:predict 2 2016 5 3 5 5 overall lv4

閱讀拎1既路過

中文真係唔知講咩好
綜合有5**
但係其他卷 唉
真係屌出聲

利申：17DSE 到宜家都仲上緊LIHKG

我同你一樣

勁啊巴打

最幣就係我四份卷都唔掂 我又何嘗唔係屌出聲

我5**25*2 overall 3

我 5** 5 4 5* overall 4 點睇

閱讀卷有咩建議

有冇appeal

預自己344447 （Ict+日文）
應該HKU又入唔到浸大又入唔到

唔係掛咁都得4

有冇人屌醒我

真心咩？冇appeal?

卷一攞到一半分已經攞到粒星
分段嘅話唔駛擔心
考評局出嘅文一定好清楚個脈絡
有時係會刪減 所以一眼就睇得出個分段
長題目操下卷會發現個答題模式
不外乎描述+拓展
你拓展唔到但有描述都有2-3分
6分題全港個mean係唔夠1分
你答到3分已經好好野
文言文解釋個度千祈唔好死背
嘗試下上文下理推敲個字出嚟
考評局唔會出一啲睇文解唔到嘅字
記住你唔識嘅同時全港考生都唔識
點都寫少少落去搏1分同情分
利申：2016 5**

中文唔難....上年5*，但英文1..... 求升2技巧 依家淨係背字for卷二social issue

中中？
搵下私補勤力啲交文啦
英文好講個底 真係要浸出嚟

我paper1,2都有2既，其他u

我長問答次次都係零分 成日都係答歪左
又或者係我自動幫佢改咗第二個意思
其他個三份卷都OK唔想衰係呢份
利申 aim 5

多謝巴打

同巴打情況一樣

英文同econ驚到仆街，求econ3溫習攻略

我學校miss話只要肯背就算唔識供需圖都有3

全港閱讀水平低到你唔信
我做完份卷完全無把握 以為錯晒拎2
點知負碌出個4 所以真係唔洗太驚（平時校內得3成分）俾個老師屌到核爆

但成科中文靠彩係真

有人想問通識陪世史都可以問 我兩科都5*

多謝巴打𧶽教

巴打SBA幾分?
我見拎世史5**既人SBA成19/20 ，拎16/20都已經變左5*

唔識maths 既巴打可以telegram我問數
有時間就會覆

利申有10個高中私補學生，想知多d你地唔識咩

Tritake 表示好撚驚

我以前2322 lv2

其實正常
卷既比例係24 24 18 14 sba 20
即係卷三佔左四成
屌佢老母如果sba低分就真係恭喜曬

利申：sba得56分

2016 dse
中文1 2 3 5**. overall 3
大家唔好忽略卷四！
加油！

中文閱讀點樣練

操哂07年會考到舊年DSE
街外練習質素參差做太多都哂時間

背下share 同bonds 既分別 law of diminishing marginal return （呢個今年未必出 上年出左）識畫demand and supply 圖 識計inflation rate unemployment rate 做下comparative advantage 應該夠3

SBA 19/20但學校拉低變左 79/100
卷一 41/50
卷二 16/30（比個仆街marker改搞到fail左）

通識點操

卷二得16分

一題10分 一題 6分

好驚英文

個陣時係做oscar ma啲卷 做左應該有40份到
多做拆題 要對啲概念詞熟先識拆
用熟基本嘅框架 政經社文環 個人家庭社會國家國際
基本上計好時間做到呢啲都有4或者以上
再背吓啲百搭例子就輕鬆好grade
駁論邏輯不外乎係 正反效果 可補償嘅 治標治本 應然同實然條件 因果關係 針對持分者個啲

英文真係唔洗太怕 我英文溫嘅唔算多 但paper 3係做漏半個task都4 speaking平時練吓夠自然流暢都5* 好易拉到4

有無咩百搭例子分享下

老老豆豆真係唔係好記得
我係讀用新聞就會記低大約件事 之後拆題就用到
通常都係用例子引伸例子
例如：反國教雨革魚革
> 引伸網絡動員 + 社政參與 + 青少年被煽動（個人成長）+ 公民抗命 + 公民社會
或者中共打壓維權
> 引伸法治四層次 + 軟實力 + 管治效能 + 認受性 + 維穩
隨口都可以引伸到其實就唔會寫唔到嘢

好離地喎

英文如果淆底一定係練listening task
呢份卷好撚抵操
信我 搵pts其實真係唔太難

呢份卷應該係你成科英文食糊卷嚟
一定要操熟點搵pts

中文就操聆聽卷
呢份卷其實好似通識卷咁
考你例子同延伸解釋做得好唔好

Btw中文15年我綜合1左 第二年5**
講左啲咩自己諗下
如果你係理科人 更加要操呢份
因為真係好似背pattern咁塞翻啲野落去

英文reading做b1,但paper3唔知做唔做b2好。英文底差做task3,4成日得幾分嘅水準

16中文 2 5** 4 5** 出4
真係唔好覺得自己幾份卷拎2會有3
好撚驚今年會退步 溫書啦

垃撚圾考評局都唔撚知點拉curve 識得有人細卷都係2 7 4 7 比佢拉左個5*返黎 條友平時啲中文垃圾到 有個真係有料既 4 7 7 4得5 食屎啦考評局

想問bafs account可以問我呀
2016 DSE 5**

中文卷二卷三真係好緊要
識人2016DSE 5** 4 3 5** 最後4咗
自己就5 5** 5* 4 然後5**咗
閱讀喺呢個時候操都唔會有顯著嘅進步 努力操卷二卷三抵玩